你地認不認同"越簡單的人越會被捲入複雜的事"？

如題

yes
單純人俾狗恰

反而你睇起來滿心計謀d人唔敢惹你